覺唔覺次次政府有問題之前一兩日都會有啲所謂娛樂新聞出？

安心事件
一兩日後有逃犯條例

過咗一排
［仆街政府又用同一招］又係的士又係偷情

早幾日爆出黑鮑離婚
然後星期五就有立法會奪權

咪就係吸引你哋視線
唔想你哋理咁多政治囉
醒少少得唔得呀？

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

娛樂新聞照睇
政府照屌 仲要大大力

三月離婚
呢家五月至爆出黎
點會唔會專登

諗住轉移視線
但佢幾仆街
香港人係唔會忘記
三萬黑警未曾落鑊
我等誓不罷休

以前我問個台灣朋友新竹市點解咁多性醜聞
佢答我通常果類新聞一出都係個政府想轉移視線
香港人都要培育下依個mindset

新北市

唉
唔好講普通市民
你睇連政治觸覺相對敏銳嘅連登仔都察覺唔到
好難培養

韓國果招
不過安心係蘋果獨家

八卦少陣啦
老老柒柒都唔鳩明點解啲人咁鍾意食呢啲花生
明星同邊個拍拖結婚離婚屌閪4567p關大家撚事咩
又唔係有圖有片都唔知有乜好討論

因為香港人就係政府馴化嘅奴隸 好容易比呢啲低層次娛樂新聞滿足到, 你見佢地得閒去諗郭富城係黃定藍, 都唔去監察代表自己嘅代議士, 就知香港人根本冇救.

因為香港人容易滿足於呢啲低級娛樂,都唔肯去正視自己面對嘅現實

又有的士